張艾嘉鄭欣宜洪永城等藝人合作拍攝短片 攜手支持「可重用口罩運動」

由於疫情肆虐，即棄口罩成為普羅大眾外出的必需品。可是，即棄口罩的物料很難進行回收，並且需要很多年才能分解，造成嚴重環境問題。有見及此，非牟利環保團體與服裝品牌D舉辦「可重用口罩運動」，旨在鼓勵市民在適當的場合下，可以選擇使用可重用口罩，保護環境。

今次的活動邀請了20位來自不同界別的人士參與，各位藝人、環保人士、醫生、運動員一起拍攝宣傳影片。參與人士包括︰藝人張艾嘉、林德信、鄭欣宜、倪晨曦、林恬兒、汪詩詩、丁子高、洪永城、香港政府食物及衞生局前局長周一嶽等，影片中的旁白由鄭啟泰聲演。

On9 豬咀咪可以重用囉

笑左班藍絲狗拍完，我更加唔會轉

重用condom實際啲
洗兩洗就可以重用啦

依家已經好多廢老重用口罩
搵呢班人拍只會再多啲廢老重用

連政府力推嘅阿婆底褲同心口罩政府場合同醫院都唔撚接受
仲想人睇場合戴d冇撚用嘅口罩
最好嘅場合就係唔好返工唔好出街
咁就唔使戴口罩啦
唔係點撚知咩人有病會惹到自己呀

醫療產品要設計成即棄係有原因

環保撚唔會理，最緊要係環保

因為再唔出黎攪D野籌錢環保組織過唔到年

死多啲人最環保

例如環保吹

咁又係

Push

以前強国医院最興重用針筒，齊齊中愛滋，夠晒環保

呢班人車去堆田區就叫環保啦

反轉戴咪得囉

洪狗真係好撚on9

可重用偽人運動？

在適當的場合下，可以選擇使用可重用口罩